麗晶手足屌到班狗敗走

From 立場新聞live

班手足鬧班狗「黑社會」，「過街老鼠」，「毅進仔」 班狗冇回應
而家仲上埋狗車敗走